lest we forgot

p

Lest we forget

睇英超已經默哀左